求揾返篇文，講個女人畀個𡃁妹笑個樣

之後過馬路時一野撞過個𡃁妹到,頭也不回。